% @Source RP
% @Package \usepackage[nupletsep={pointvirgule}]{tdsfrmath}
\begin{enumerate}
  \item Compléter le tableau suivant.
        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l,2]*{8}{X[c,1]}},hlines,vlines,stretch=2,column{1}={bg=colorPrim!10}}
            Mesure en degrés  & $\ang{0}$ & $\ang{30}$ & $\ang{45}$ & $\ang{60}$ & $\ang{90}$ & $\ang{120}$ & $\ang{180}$ & $\ang{360}$ \\
            Mesure en radians &           &            &            &            &            &             &             &             \\
          \end{tblr}
        \end{center}
  \item Sur le cercle trigonométrique ci-dessous, écrire les réels associés aux points donnés. On utilisera des valeurs dans $\interof{-\pi{} \pi}$.

        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}
            \pgfmathsetmacro{\rayon}{3}
            \coordinate[label=below left:$O$] (O) at (0, 0);
            \coordinate[label=right:$\mathtt{I}$] (I) at (\rayon, 0);
            \coordinate[label=above:$J$] (J) at (0, \rayon);
            \draw[thick] (O) circle (\rayon cm);
            \draw[thick] (I) -- ($(O)!-1!(I)$);
            \draw[thick] (J) -- ($(O)!-1!(J)$);
            \foreach \a in {0,30,45,60,90,120,135,150,180,-30,-45,-60,-90,-120,-135,-150}
            \fill (\a :\rayon cm) circle (1.5pt);
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
\end{enumerate}
